收股息係外國旅居唔移民有冇得諗？

當有一千萬，每年收息三厘

d新移民做梗好耐啦

收息股根本係騙局

債券呢？

買債都唔止每年收三厘啦

首先你要有1千萬

買bond stable 5-7% pa 應該唔難

咩bond咁高息？

但係股本唔識增長，長遠輸通脹

垃圾債

點解

收息= on9，啲息喺個股價扣，同你自己賣冇分別

BBB 都有啲5% 左右 再高就要non-inv grade